［美股］有冇人有留意Farfetch?

早幾日睇網台推，$34（11月頭）
一google已經$54

連仔講左好耐啦
用Sofi 啱啱先activate 個account ?

冇留意到